{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib sumiseda. Ma teen sulle midagi armsat, mida armastada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti kollane ja must."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Kogun nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ja h√ºppan tugevate tagajalgadega. Olen tihti roheline ja s√∂√∂n lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohtunud p√µldudel."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"M√µni peab mind √µnneks."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on heledad laigud ja meeldib ringi lennata. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mustade laikudega tihti punane."},{"text":"S√∂√∂n taimedel lehet√§isid."},{"text":"Minu laigud hoiatavad kiskjaid, kellele ma ei maitse h√§sti."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ehitan oma kodu v√§ikeste pulkade ja lehtedega, tehes koost√∂√∂d k√µigi oma s√µpradega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja tugev."},{"text":"Elan maa-aluses koloonias."},{"text":"Ma suudan endaga v√µrreldes palju raskemaid asju kaasas kanda."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, n√§mmutan lehti, siis m√§ssin end kokku ja vahetan v√µluv√§el. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on ilusad tiivad."},{"text":"Minu transformatsiooni nimetatakse metamorfoosiks."},{"text":"Joon pika √µlek√µrrega lilledest nektarit."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Olen pikk ja vintske olend, kes elab maa sees. Linnud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan mulda terveks teha."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti v√§lja, kui sajab vihma."},{"text":"Mul ei ole jalgu."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Twinkin √∂√∂sel, s√º√ºtan pimeduse. Minu kehas on valgus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Kasutan oma valgust kaaslase ligimeelitamiseks."},{"text":"Mind nimetatakse ka pikselutikaks."},{"text":"Olen suve jooksul k√µige aktiivsem."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu v√µrke leidub tihti nurkades."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole putukas."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid ja muid v√§ikeolendeid."}],"options":[{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma n√§en v√§lja nagu kepp, mida kiskjate eest varjata. S√∂√∂n lehti ja meeldib paigal p√ºsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu maskeering aitab mul ellu j√§√§da."},{"text":"Olen pikk ja peenike nagu oks."},{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Jahin tiigis v√§iksemaid putukaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu kaal jaotub √ºhtlaselt pinnale."},{"text":"Ô∏è Olen vee peal v√§ga kiire ja v√§le."},{"text":"P√º√ºan vette kukkuvaid putukaid."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Sukeldumisp√µrnika","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Lahin kaldale, aga mul pole k√§si. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud veest!"},{"text":"Liigun √ºles-alla."},{"text":"Ô∏è Minu l√§hedusse saab ehitada liivakaste."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun ookeanip√µhjas v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole kiire loom."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur teravate hammastega kala, m√µned inimesed kardavad mind v√§ga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on ridasid ja ridasid pointy asju"},{"text":"Filme tehakse tihti sellest, et ma olen hirmus"},{"text":"Teised kalad peaksid olema minu √ºmber v√§ga ettevaatlikud!"}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Elan meres ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"8Ô∏è Loe mu j√§semed kokku!"},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Mulle meeldib end kividesse peita."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§rvikas, elan korallrifis ja meeldib anemoonide sekka peitu pugeda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp!"},{"text":"Elan v√§ga erilises kodus."},{"text":"Mul on oran≈æid triibud."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen suur imetaja, kes elab ookeanis, mul on pea peal auk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Ô∏è Saan laulda laule."},{"text":"Hingan √µhku."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Walrus","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Ehitan oma kodu, kasutades palju pisikesi loomi, luues v√§rvikireva veealuse struktuuri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pakun varju teistele mereolenditele."},{"text":"Olen p√§rit paljudes v√§rvitoonides."},{"text":"Mind ei ehita inimesed."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Merevetikamets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen sellist t√º√ºpi kala, kes on tasane ja ujub m√∂√∂da ookeanip√µhja, vahel maskeerituna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu keha ei ole kujult nagu teised kalad!"},{"text":"Mu silmad on m√µlemad √ºhel pool mu pead."},{"text":"V√µin sulanduda liivaga."}],"options":[{"label":"Lesta","isCorrect":true},{"label":"Angelfish","isCorrect":false},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes suudab pakkuda v√§ga tugevat ≈°okki. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è √Ñra puutu mind!"},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu madu, aga ei ole."},{"text":"V√µin oma saaki uimastada."}],"options":[{"label":"Barracuda","isCorrect":false},{"label":"Elektriangerjas","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µkkalad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur olend, kellel on palju kombitsaid ja mul on loomariigi suurimad silmad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen seotud kaheksajalgadega."},{"text":"Ô∏è Minu silmad on korvipallide suurused!"},{"text":"Elan s√ºgavas ookeanis."}],"options":[{"label":"Hiiglaslik squid","isCorrect":true},{"label":"Humpback Vaal","isCorrect":false},{"label":"Suur valge hai","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}